大J新片暗串達哥

14:46

達哥即刻走開

cls

面阻阻好尷尬

直接當達狗冇到
達狗點解仲可以嬉皮笑臉對住大丁

達哥 應該接撚哂大j d job 黎做

直情無視 連路人都唔係

係咪你？

唔係

做人留一線日後好相見
點解大j去到咁盡

你地無人睇呀軒？？仲靚仔過達哥同大j

大J冇做到D咩 同FD打招呼姐, 可能片後係有同達仔SAY HI

記得之前達哥以前games con拍 vlog見到大j
無視佢

达狗
過街老鼠

擺明落佢面啦

迖狗 成條乞衣咁

無視引戰狗

條L樣呃完like，做左首席youtuber，以後大把錢賺，你地繼續5大啦。

笑死 柒撚到

依家達哥同大j係連登既位置完全交換左

女人咁都靚仔

屌你老母达狗

行埋去hin同迖到話發現「有個人」喺度
係咪暗示迖哥係狗

[幫手推爆] 咩事呀你哋 8.23人鏈熱門一個都冇 點完成呢個壯舉啊

有個人？
咁達係狗？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

受邀都要買飛入場？

我仲記得嗰次 估唔到風水輪流轉

藍色衫個中國人係邊個黎

有冇片

大家都係求財！

唔記得了 好似ea

Who is 達哥？

達狗

騰訊請达哥去？

長毛狗係邊個？又話關注又喊

達狗食撚屎啦

兩個人既對話
動物梗係企埋一邊等主人

點解大J 唔識達哥?
冇影佢同 達哥 吹幾句水..................
點解...........

邊個叫呀軒 呀俊我就識
MK仔飛輪海頭 冇興趣識